「理性討論」點解會有人叫改口號？

光復香港 時代革命
喺天琦既競選口號，
叫口號即係支持天琦，認同佢既理念，
即係選舉既時候大家會更認同支持本土既候選人，
咁咪分散咗原本泛民啲票？

口號就係話語權，有一呼百應的號召力，
實會有人提出其他口號，叫人唔好衝唔好勇武，
邊個叫得大聲就做到大台，
到時泛民大台又係玩翻自我閹割袋住先玩翻一直以來階段性勝利=失敗畀啲掌聲自己個一套？
結果喺點從過去既經驗已經知。

不割蓆，希望大家會成長。

求求大家，盡快去換美元現鈔！

時代革命 推倒西環治港
光復香港 落實真雙普選
貫徹一國兩制

大家可睇下，頭條新聞嘅志豪與志森有解釋光復香港時代革命嘅意思
2：50 開始，4：30 講光復香港嘅意思
我覺得如果唔想轉口號但又想說服中立民意嘅，好值得參考！

依家被林鄭用呢句口號黎扣港獨帽子啊，雖然大家都好想真係港獨，但係槍都無把，點港獨？五大訴求啊！哥哥，口號既野隨時可以轉，但係五大訴求先係初心同根本啊！成撚日天琦天琦，依家邊撚個認自已係大台就死邊個，無大台、無偶像啊！明唔撚明啊！be water